[文宣] 立即攻下 香討 港人講地

把握呢個機會，攻陷五毛盛地
以召集更多既人聽日出黎

香討：

港人講地：

PUSH

push

推

【大阪G20峰會】有志文宣嘅宜家即刻同我買6月28日機票!!!